港女喎

香港女仔真係娶得過

總結呢兩個月都係受“港女”款待

612：主動過黎清洗，派食物

615：要比個女仔安慰

626：比班女仔送上車

629：比個女仔拍背隻安慰

71：我●好●撚●想●喊

714，727：分佢身上d裝備，急救

我地要珍惜身邊既巴絲，我好撚攰。
唔知仲可以行幾耐，我從心底好感觸自己係香港人

我好愛你地
希望有一日我地相識唔需要帶住口罩，裝備，頭盔。

個一日我想知道你地既名同見到你地既樣，我既戰友，我既香港人

香港義士不論男女 都值得拎榮譽勳章。
We are Hong Kongers

落緊既日子 可唔可以
一齊出去 就 一齊返屋企

麻煩男女都好 唔好再咁崇洋
香港嘅男女義士都係值得嫁值得娶
好好珍惜

世界第一港女

總投票票數不嬲非建制贏

仲未計廢老平時起老人院on99

香港女仔 好撚正

香港男人都好撚正
好想含勇武我願意做佢地嘅免費雞

gay